香港救護同好討論區（3）

估唔到竟然會開到3
多謝絲打(假扮)同救護哥哥既支持
大家請繼續支持救護員既工作
亦請救護膠絲保持克制
google左兩張圖俾大家j下

其實成班伙記都唔係太忙，可以推爆兩個po

下個月考體能

放假推唔得咩

點解可以推爆兩個

留名

救護哥哥加油

推到所有救護入曬黎

我覺得會得返班痴線絲推post

每日睇到救護係我番工既動力

溝返個啦

邊敢

幫推

利申：等入班

有色心冇色膽

放低tg就有人搵你

係真唔係呀

我見過有隻係橙褸

如果有救護哥哥放低tg即衝

上個post有個有留到 你做咩唔衝

男朋友入學堂未出班已經好好j

表示妒忌

個陣未走火入魔

ff下好啦

男朋友入左學堂 愈操愈大隻

又唔敢呀 ff 下先

唔好篤穿我

非救護非gay巴打 留名睇post

今日見到肥既救護

咁係睇咩呢

咪咁啦

我今日都見到兩架

工作成日接觸救護員所以想睇下救護員sharing

現職路過留名
由第一個post睇到依加

利申 死毒撚

不如你都share下

爆左pm未

脫毒既機會黎啦

岩岩escort 左個case 轉院
好正呀救護員哥哥

食得啦重等咩

唔敢 大家都做緊野
但吹左好多水

唔好再打擊我地好冇
我呢世人只同救護叔叔傾過一次計
就係呢次令成為左救護膠

去考

體能唔掂
不了

入班第一日j到虛脫

已虛脫

想問d 在職救護 係escort 轉院個陣我地有冇咩要幫手

得一個救護哥哥入過黎

唔好咁sad啦 幫你推下post

巴打有冇興趣脫毒？

我有

終於黎喇你

同部門留名

消防？

前幾日考ao過咗體能

屌你 呃咗我留tg比你

Pmed

佢究竟係救護定絲打

sor見到個post想亂入下
早2個月血糖低係街暈左
有個救護哥哥(樣似巴打 )送ME去醫院
我凍到係咁震佢超好人 趕住走都幫我搵2張野比我kum住先
如果係巴打睇到既只想講真係多謝晒 好感人

難分真與假
有冇救護答到問題

只係工作需要
醒下啦絲打

冇話鐘意佢 只係覺得so warm
利申巳經唔記得佢咩樣

比個病人label黎,同埋唔好問我點仲未開車

應該係你要醒下先

一試便知龍與鳳

咁點解唔開車呢

我係病人

又要做檢查,又要打報告,打埋先開ok?

ok ok你話事啦

轉青山醫院？

我中午又係樓下見到救護員擔老人家 好似係a537 好想衝上去

絲打開埋no.會唔會嚇親佢地

你冷靜啲得唔得??

有senior 提我比
同埋我冇催開車

其實我洗唔洗幫手過床
如果個case 真係咁岩要搓
我洗唔洗幫手
如果冇houseman, 得我一個

未撲上去已經好叻

唔駛,你想幫唔會阻你

你想搓咪比你搓囉,同車主管講聲
有houseman佢都唔會幫手搓啦

你地幾時先要戴cap帽幾時唔洗

有需要就戴？

其實全程都要帶,order係咁寫

冇見過有人戴囉

有個藍色長袖衫係咪都係同事黎

可能係消防上ambulance aid training跟車
或者救護officer跟車
睇下有冇膊頭可以分到

unofficial情況:
落雨
有記者
見有人揸電話影

你呢件垃圾，點解仲可以生存咁耐

記得定時覆診

你地同邊個講野?點解我見唔到？

落雨最緊要,我驚甩頭髮

馬菲

唔知幾時可以識返個

唉

灰

比你咁講一講 我驚驚地

地中海即刻魅力減半

唔會有地中海,一係有,一係冇

冇頭髮都好正喎

幫手拎啲病歷出泥
其實冇野做，連個病人啲行李都用床推唔洗手攞

好 都有做

係唔係地鐵站暈？

上善巴打在場？

其實呢個post有冇救護巴打
唔知點解我覺得淨係絲打係到ff

你問啲救護野引佢地出黎囉

上兩個post已經問哂

救護電單車幾時會出動？好似都唔係成日見

都問咗兩個post 邊有咁多野問

只係得日頭有,通常落雨都唔出動,交運意外,特別服務,心臟病,氣促,不省人仕都會叫埋電單車去

咁試下用其他野引囉

有冇例子

圖呢

屌你 我咪留咗tg比你 你搵我咪有得睇

之前搭地鐵做過同樣既事
冇記錯大約係3月

等睇絲打相認

我都想遇返佢地

你想遇返邊個？

果次係救護車果3個

有咩圖睇

好想識救護巴打

留多次tg

Hello 師兄

妙麗巴比啲誠意 自己去上個po搵

Hello 游巴

估唔到游巴都有睇呢個post

你應該改左link
其實你之前叫塌天花？

應該冇改
我都唔記得之前咩名 成日都改

唔想睇返上次個post，留多次

mon post

妙麗巴你想同我傾咩

屌! 相又冇 名又冇
你叫我呢D小毒撚點敢add你呀

冇j嘅可唔可以傾

算數啦 見到相你又咪係唔會加

係你咪冇所謂

啱傾先再比相你 我驚嚇走你

絲打add我

最近見既救護車唔同哂之前果啲
唔通會周圍調既？

係咪頂更咋

唔知呀
之前日日見果堆有感情
呢排都唔見
轉左一堆陌生no.

有冇睇下個司機

睇唔到

見過好多都係後生仔嚟

行落黎既都係後生仔

有啲救護師兄係幾嫩口

我見到嘅都係叔叔

咁果啲多數都升左做兩三柴

你做咩咁留意人地幾嫩口

游巴有養貓？可唔可以出賣主子貼j圖

我有睇po 係隻好可愛嘅三色妹妹

廢事騎劫左個post

做野咁岩見到咋 我唔是gay

當推post 都冇人入嚟

妹妹

學生妹絲打都有養貓？你都貼圖啦

你見到嗰隻貓唔係我養
不過我由細到大都好想養隻三色嘅妹妹同成隻都係黃色嘅肥仔 可惜未有機會

我都想養

醉酒case直播中
三個救護哥哥捉住佢
黎多幾個差佬

要6條友招呼佢一個
真巴閉

咁就搞掂一單case
辛苦哂

你又直播 你係附近見到定咩??

等游巴post主子j圖過住癮先

游巴快d上水出賣主子

望落街見到

比較多人講消防會秘撈，其實救護多唔多

救護賣血多，即係off既時候番工，計番一日糧俾你

可唔可以解釋下咩叫賣血

人地咪答左你本身放假但返工賣力賣時間

出動西瓜搵游巴

張圖好搞笑

咁可唔可以say no唔返？

自願性，不過有時阿sir叫你幫手頂，而你又搏緊就要番

google search第一張就係

賣夜更血係咪通常都係唔夠日更位/俾阿SIR叫先頂硬上?
救護連踩兩晚真係肝都爆

lm識護士絲打

放rota可以賣日更，但平日賣血通常都係night之後賣night

洗乜上黎識呀

兩個night都係放工之後拎黎休息
之後繼續踩day day night 繼續食無定時 night又無得訓
痴線生活

邊有時間溝女呀

所以我地要主動溝

單方向冇咩意思

gay

小妹係真c。。。。。。

唔好扮啦

話左呢個post冇絲打

有我呀

又想呃圖

你班友扮下得唔得

真絲

有時車壞左 拎左去整 間局唔夠車走 會問其他有車多既局借 所以啲車會借黎借去 跨區借都唔出奇

護士都會賣血架屌
有見過PAN早返四個鐘 night完再黎多個P

其實啲no.係點分配？

a326入面係靚仔

似唔似係連登仔

邊有得估係咪 你話睇到佢上緊就話姐

好多人都有上連登
btw消防救護升識除左識人同年資外，仲有咩因素

就算有但係佢地都唔會上水

其實係咪得返我地四個圍緊爐

唔好講出黎啦

做局務/冇病假 btw最緊要唔爆獲 即係冇比人捉錯到錯處

之前上啲交配post睇下有冇人話自己係救護 一個都冇

都想知容唔容易放假

日更好易 夜更難 難係難在你忍唔忍心睇住班兄弟二人車做到死

佢地咁charm邊洗上呢啲post

清唔哂d假好蝕喎

每年都會編大假 連埋rota 一次放半個幾月 一般都好難會爆假 / 若果就爆假 會叫你放

你地唔好咁啦
妙麗巴你仲有我

我考緊救護

加油

我想要絲幫我打氣

呢度冇絲打的

唔好咁衰啦 哄下人啦
加油

藍字絲打
考完體能?

最近出實習見到Call P1
有個救護哥哥好高大皮膚黑好陽光

妙麗巴唔好扮絲打

頭先先見到個肥仔

除左我講哩個 其他都係肥佬/無頭髮....

見到架雙位數既救護車！

成日都見到

我見識少

扮咩 見得最多係你

真係極少見雙位數

八號波當更既救護哥哥加油

你今日就唔好企係門口等 打風危險

我對佢地既愛係風雨不改

天氣咁熱難為救護哥哥着風褸做野

冇救護哥哥係到 你講咩佢地都睇唔到

我公司行前少少就係醫院 有時放飯收工就見到 後生嗰班幾正

有既
佢地怕羞冇出聲姐

我終於見返好掛住果架

留名準備考救護

冷靜啲 地下濕哂喇

多謝救護哥哥係我撞車嘅時候救我
雖然我連你地個樣都睇唔到，但我好想搵返你地呀！

你俾車撞定點
寫張卡去局

你地冇濕咩

冇人上水好耐
連游巴同上善巴都唔見埋

冇 已經落雨就唔好再整濕啲個地板

係囉叫左佢地唔好

明明係你嚇走哂佢地 唔好扮野

我自己揸車撞

我咩都冇做過！

佢地係咪好溫柔

就係你咩都冇做過

有冇救護哥哥有睇呢個post呀？

妙麗bb
應該冇

行返屋企見到A78 辛苦曬落大雨都照開工既哥哥

我又見到果架喇

你地做過啲咩黎

咩都冇做過
你又做左啲咩嚟?

你地唔係玩tg咩
我乜都冇做過

冇呀 我淨係同妙麗bb傾

我都淨係同bb傾

bb 我愛你

搵我

上善巴打
btw有咩方法返凌晨更唔眼訓，好攰呀

上善巴 我好掛住你

召喚游巴貼j圖

上次出動埋西瓜都冇用 應該浮唔返上水面

好妒忌

狂見返果架車
好想同佢打招呼

我都唔知 我返24
如果有野做 多數都做天光
昨晚1345劇場 好攰

去馬啦絲打

同架車都未必同一個人
自我感覺良好 試下俾小小自信
會有意想不到結果
你撩佢地吹水 佢地唔使去車我相信佢地絕對陪你吹
成日流流長 唔係點過日晨

上善巴打今日off?
我諗呢d最重要係你的樣子如何

Off

咁你幾時同我食糖水?

我今日都off ，又唔見你問我食唔食糖水

我搵間有甜品食嘅餐廳先 bb邊區方便你?
我地嚟返晚 ladies night

其實我只係望架車
入面啲人冇留意到

唔通我鍾意左架車……

絲打約去街，上善bb嚇到即刻潛水

其實佢拒絕左我好多次
妙麗bb 你答返正題先

好呀

係真唔係呀 我問左你八個月喇

你個名

上善bb成功收兵

點約你

我又食

有冇用telegram?

咪問左你邊區方便你 又唔答

上善巴去左邊??

嚇走左

跑完步 依家出去食糖水

你留contact比我 我add你

我都習慣跑夜晚，唔想曬到白滑嘅皮膚
但冇quota食糖水

喂 我又要add tg
最鍾意救護仔仔

btw 呢排好忙 預我無得秒回

你仲快過我post

你又呃我

Tg?

我留比你

去左邊 唔好又呃我

有冇巴打今個月30號考？

正式宣佈呢個post已經無曬救護

唔洗正式宣佈

3隻公仔果架救護車真係好樣衰

救護哥哥又去買飯

點解你成日都見到?

咁岩

唔通我真係係門口等咩

我覺得係囉 又唔見我地成日撞到

緣分問題

放心 留返比你 我唔會同你爭

你地係度都識到啦

其實我入嚟係9up加推post

妙麗bb
算啦 唔好再推 推極都係得我地幾個

無哂絲打一齊j救護哥哥啦咩

我有兩張消防救護open day tickets

帶我去

入職前(hopefully) J一J

無人討論下男護士既

識救護fd
黑黑實實又大隻 仲要米八以上
不過已經有女

竟然推返上黎
冇呀，我見已經冇咩傾
救護哥哥又唔so我地
咪自我放棄囉

榮恩 你有我地呀

繼續圍埋打j啦

今日落咁大雨 唔好企係門口喇

等極都等唔到返左屋企了

啱啱行陣街都撞到啦 你磁石嚟 點會冇

講真呢幾日真係見唔到
唔通緣分已盡

一定要機會嘅 比啲信心自己 等緊你匯報

幫推

我都想live睇你匯報

下次見到再匯報

【09：16更新】新增影片
一輛運送病人的救護車，凌晨4時半，沿何文田窩打老道西行，至冠華園對開，疑為閃避路人失控，撞路中花槽石壆及鐵欄，繼而向左翻側倒在快線。意外中救護車右邊車頭損毀，姓莫車長﹝35歲﹞感到頭暈、姓郭﹝35歲﹞救護員頭部受傷，一併送院治理。而車上的女病人沒有受傷，事後改乘另一救護車往醫院，交通警員到場調查意外原因。

肇事救護車編號A172，當時由界限街一間安老院，接載一名氣喘不適的女病人往伊利沙伯醫院，途中出事翻車。

邊個！！！！！！！！
我要x左佢！！！！！！

竟然冇人關心

個post得返我同你 仲邊有人關心

好心痛

唔好心痛 你仲有我呀 榮恩

收到信去考消防
可以去消防救護學院參觀下

榮恩 考咩post

消防隊目（控制）
我乜都唔識真係去參觀

巴打們點睇早幾日貼錯aed 事件

俾人影哂幫唔到了

終於見到救護車
一個四眼揸車
一個叔叔禁緊電腦

你使唔使咁感動呀

真係好耐冇見過

估唔到仲有呢個post

你意思係重未沉定咩

留名打丁

呢度已經荒廢左

好想比佢地瘋狂急救

仲有我呀 榮恩

而家咁熱應該冇人會著件橙褸掛

頭先邊位救護哥哥叫左薯條，腸粉，燒賣，凍奶茶

做咩又推返上嚟
榮恩夠喇 好冇??

做咩喎
講下都唔得咩

得 緊係得 個場你嘅
但得返我陪你

唉
當日記咁打

多謝你呀

榮恩 係愛呀
我會睇 放心

榮恩係咪比動新聞訪問

你地唔好再冤枉梁小姐係我喇

sorry🙈
一見到佢咁講即刻諗起你😂

多謝你

有冇link

榮恩現真身

喂呀
唔好再老屈梁小姐喇

死撚左去啦你

對你啲on9洗咁客氣

原來我睇過喇
不過我冇諗到係榮恩

因為真係唔係我

消防處lm

終於都買左架黎玩

係邊買? 我見朗豪坊有得賣

尖沙咀
你都整架啦

幾錢架

69

幾抵喎 尖沙咀邊到 我又買架玩下先

果間唔知叫咩

榮恩有冇去open day??

冇呀
做咩

好正

專登刺激我

有冇合照睇下

同咗救護車同電單車合照

今日見到3架

想識救護巴打

推返上黎既

十號風球各救護消防哥哥加油

件橙褸好正

其實一啲都唔鐘意,好易污糟
唯獨一樣野好,就係一睇就知係救護,從此,慘色就成為左救護色

係冇野有得揀

救護都有冷衫,通常都係勁凍果時用黎打底或者返學校上堂著,走車好少著

原來重有人

番工最鍾意𥄫救護
利申 護士

有咩特別

做咩又推返上嚟
btw 你改咗名我都係會叫你榮恩

梁小姐

我都係
望到佢地唔好意思

唔係我推架

真係唔係我

any肥
多謝大家重記得呢個post同埋救護哥哥

咁樣唔辛苦,最辛苦係有人亂泊車,咁救護車唯有block左條路,通知警方幫手處理啦,點知警方到左係處理救護車block左條路嘅投訴,因為原先唯泊嘅車已經走晒

我唔認得你

將原告變成被告
冤枉呀大人！！！！

官腔mode「知道唔關你事嘅,不過寫份薯仔文先啦,街外人同你無仇,唔會無端端投訴你嘅 」

聽日入班，好緊張

咩叫薯仔文

日後係街見到say個hi

statement=官方口供陳述

唔洗客氣

師兄 請問一年幾日大假？唔計rota

14,18,22
隨年資同人工唔同,應該所有公墓猿一樣
高級果啲唔知

出班係咪多數派返自己住果區？咁啱搬屋有無得調？

又推返上黎
Btw繼續討論是好事

好感動

純分享
頭先見到兩架連號既救護車

完

唔一定,出班邊度都有機會去,之後再有新班出就可以求調,冇問題

今日過節
救護哥哥仍然要捱飯盒

個post竟然仲生存緊

係我過中秋果陣有感而發
忍唔住推返上黎

橋唔怕舊，最緊要受！美容公司中介出動「獵仔隊」兜搭獻殷勤，哄男事主去美容院陪做Facial；民主黨收到9名市民投訴，當中4名男事主經網上認識的女子兜搭下，到美容院消費，共失12.2萬元，已向海關及消委會求助。事主年齡介乎22至28歲，各有相當學歷，有人是救護員，不過仍難敵甜言蜜語攻勢，包括無事獻殷勤、稱為事主學整甜品、不停稱讚事主正義有責任感等，事主坦言因女方主動進攻放下戒心，最後一同到美容院做療程。

點解會咁架
錄低傾計
重癲過我

我係巴 因為我有打算考救護 所以我叫frd錄低係想聽下 會唔會咁啱有啲資料係對我有用 我唔係變態佬呀

有咩想知點解唔晌度問

鳩up巴
我想問下 消防處網話渣RRV起碼要有10年工作經驗 但點解我見過幾次都係一粒渣 係咪由柴升上去嘅一粒黎

1)要有10年經驗應該係你睇錯,要有EMA2同10分鐘內有救護車或電單車可以到現場
2)1粒仔連3年人都未有
3)要由柴升上幫辦,升到的話應該仲有5年內就會食糧

應該係我睇錯喇 我都搵唔番邊到話要10年工作經驗
但我又真係幾次都見到1粒渣rrv

加油呀
點解你會想做救護既？

鳩up巴打真係好有心

一直以黎嘅夢想係做紀律部隊
其實最有興趣係做警察 不過之後開始慢慢留意救護
發覺救護係最幫到人同埋學啲嘢係最有用
再留意多啲就開始愛上再救護呢行
所以就想做救護

帶返個頭盔先
我全部野都係鳩up架炸

希望你團火可以keep耐啲啦

一定會
其實你地點睇消防先遣 會唔會覺得好無謂

非常好
救護真係好有意義

幾型
我諗點都有佢既用處既

除左型之外,你係一個普通市民,你call救護車,應該係想得到治療同埋送院,但係就黎左一班好型嘅氧氣提供員,你會有咩感覺？

係 覺得消防處都幾on9 不如將先遣啲資源比救護仲好啦 啲膠層係咪硬膠 聽聞有時救護車仲快過先遣到 先遣意義何在

呢個就靠你思考下,唔想一味唱衰

唔知佢下次幾時招募 最近先招募完一次 有排等

巴打有份去參觀?

好似有啲把鬼

有心考就準備充足啲去考,近呢年已經請少左,唔似早2年咁,幾班幾班咁請

嗱,你講架炸

先遣既功能就係得型同送氧氣？？

佢地確實要做啲咩？

去過一次
全部都一家大細

有冇人想組團去

都會落氣喉嘅 不過落得好唔好就

我打算去屯門

我重以為先遣係挑選出黎既精英

咪字先
先遣唔係電單車果隻咩
果個都係救護黎架
消防又有先遣？

先遣急救員係消防員黎 救護電單車某程度上都算係先遣嘅
但如果一講起先遣 就係指消防員

呢單野,真係好醜

榮恩話你知,原來你都未救護痴得晒喎
先遣=藍色衫嘅消防員
電單車=白衫或者橙衫嘅救護隊目2柴
所以先遣急救員只有消防員兼任,只得一種
消防員正職係救火,副業係氧氣提供員,永遠都成隊軍隊咁出動,只會晌心臟病,氣促,不醒人仕,而附近又冇救護車嘅時間先出動（食緊飯同瞓緊覺出動嘅機率都係比較少嘅）
電單車全部係救護嘅2柴,正職係救人,冇副業,好多時甚至係第一個孤身隻影到現場,除左心臟病,氣促,不醒人仕,之外,仲有lockin,企跳,交通意外,大型事故等等都會出動

想問下 如果冇頭部固定裝置 咪要用手hold頸嘅
但如果好似片裏面個傷者個姿勢 咁咪好難將佢翻轉?定等到有固定裝置先翻?
同埋頭部固定裝置行內係咪叫大龍鳳
原諒我問咁多問題呀 鳩up巴

咁我收返先遣型呢句
真正型既係救護電單車

我夢想係渣cycle

就以呢單為例子
第一時間用人手hold頭,就算面向下都冇問題,照hold!跟住搵人搞背囊,另一個check呼吸,pluse,跟住就差唔多用咁嘅方法,保護傷者嘅頸椎,上板,走人

以前就有分大龍鳯=longbroad,細龍=鏟床,不過而家轉左用黃板同新安全帶,都小左機會做細龍

好多人都想,因為唔駛返夜

明白明白

係wor 佢番2放2

睇黎梁榮恩小姐都未需要入重症加護病房

咩意思

如果我開個tg谷有冇人會入

呢度得番幾個人

得你二個,唔駛預我

班痴線絲唔見哂
唔通自私食

去消防局搵番個囉

終於有套講救護

Ive

咩係Ive

又要去大叫

ive 學生參觀

點解會咁好有得參觀

我個frd係ive
我都係但我冇得參觀

Miss 之前都講過有得參觀
唔知幾時有呢

榮恩bb 你搵我呀
btw 做咩又推返上嚟

救護員真係好正，好想識
番工成日暗地j佢地

救護識好多護士 好羨慕

悶悶地咪推返上黎癲下

這些機會

lm

你知唔知原來你係度都幾出名

有人記得你

你呀精神病人

人如其名

無野喇
返埋床啦你

由post1睇你兩個吵到黎呢度

嗚啊 到底係邊先識到救護哥哥

搞到我都想做護士識個救護員男朋友

做緊都識唔到

佢係要衝入黎柒我都冇計

標準答案：去局門口大叫

以上答案由我提供
但冇用

扮暈低得唔得
覺得揸車位都係後生仔 正啲

我都有留意到

有次送嫲嫲入院 個揸車哥哥好溫柔咁安慰人 但同車有個啊叔就勁惡

我唯一一次坐白車
個阿叔勁同我傾計
兩個後生就好眼訓

好想同佢地瘋狂傾計

所以我開呢個post
但而家已經冇救護哥哥入黎
得返啲痴女

適當時候我就會出現架啦

跪求救護哥哥

至抵錫係你

呢度咪有囉

嗚啊 我尷尬病發作

有啲咁嘅病架咩

我只知冇人會對精神病人有興趣

如果真係接到call係呢個病
點處理好

要慢慢開導

安慰治療

仲記得喎
如果真係收到call係個病,1係同佢一齊傻,1係就直接無視

安慰治療係救護重點黎

好明顯你係會同佢一齊傻

會唔會變左傻人發現案

鳩up巴 18歲就考到救護嘅例子係咪好少

唔關年紀事,反而應該係18歲，社會經驗少,面試經驗少，令到面試嘅表現唔好
18歲嘅救護員大有人在
如果一個18歲大方得體,準備充足
另一個大學生,不可一世,毫無準備,
比你會點揀？
對我黎講,幾多歲,有咩工作經驗,或者中間停左幾年失學失業,轉過好多份工,都唔係問題,最緊要係你認識自己有幾多,點解晌個面試過程將自己sell比呀sir,缺點輕輕帶過,優點盡量放大，甚至自己能夠晌自我介紹度,埋定一啲伏線比位呀sir問你野,咁你咪可以掌握晒成個面試囉,當然,公司基本嘅資料你一定要熟,越熟就代表你對份工越重視！
其實每個面試都啱用

見鳩up巴打咁有心打咁大篇野
俾個 你

有車牌考救護會加分
咁考左急救牌其實係咪唔多加分 反正入到學堂又學一套

不嬲聽人講學過急救冇乜幫助（好似係）

有車牌,加都冇1分
有急救牌,應該加都唔多過1分

反而你用第二個角度去睇下,點樣用識揸車可以避免交通意外可以盡快將病人送院,有急救牌,對救護有好深嘅興趣,甚至未考到救護,已經做緊st.john或者ams,可以快啲晌前線幫下有需要嘅病人,咁樣講,係咪呢二個咁普通嘅牌都成為你加分嘅位？

又一個救護哥哥面世

好好享受呢半年

點解你咁得閒既

葡萄🍇

多謝鳩up巴解答
希望有機會做你後輩

其實好很忙的

唔好偷走,比心機上堂,溫書,其實唔難

目標

揸住隻手
淨係睇字我已經血壓飆升
我頭暈啊~~~~~

咁忙都上黎覆post

忙都要食飯架,覆post都唔駛好耐啫

有救護哥哥記得呢個post好開心

真正痴漢出現了

佢唔係叔叔嚟咩

叔叔都好呀

有乜好驚？考到入去

有乜好驚？考到入去應該有返咁上下體能，入班前可以再操,入左班繼續有得操,人地放短假，你咪留後加操囉,果區區4800並唔係太難，驚條鐵咩

俾啲信心自己
好多市民支持你

救護員大大隻真係好正
利申:男朋友係救護員

究竟點先識到
定你迫佢去考

入去3c 都passing out到 驚咩

同埋入去自然體能上升 早睡早起

今年HD YEAR 2 諗緊GRAD 左直接去考，定繼續讀書

我一定叫你去考

咁你要諗下人地會問你點解唔讀埋先

都已經就grad，除非你真係讀得好痛苦
我覺得讀埋佢會好d
HD可以轉degree ，放係度都好啊

正解,讀完HD,當你考到,之後讀個OU,就可以有考官嘅入場劵,而家唔讀,請左你,就浪費左2年嘅HD喇

重點係俾考官睇到你想搵一份長遠嘅工作，唔會輕易轉工
同埋服從性，即係奴性
但呢份工係會一路消磨你嘅意志

先練好基本體能，有時間可以溫下書，消防處資料、基本急救知識、時事、處境題、etc...
識答就答，唔識答就「Sorry sir，唔係太清楚」
唔係expect你全部識答，唔好吹水，最緊要淡定

不過講到尾，最好就讀多幾年書，讀埋個degree先出嚟搵工，做官好過做散仔呀，唔岩做都留條後路俾自己
呢條某程度上係不歸路，到你59歲仲抬緊個19歲
紀律部隊都係睇number，早入咪贏年資囉
自己考慮清楚前景

多謝每一位解答我問題嘅巴打
將來有機會做到救護一定請你地食飯

你有冇去睇個救護post

見到你同人吵 你話呢

各位救護巴打你地著既鞋係處方提供定係自己買架 我想下年考救護但而家買對鞋當更著 考到之後用唔用得返

痴漢

鳴呀好正呀

cycle件衫真係冇得頂

全身都冇得頂
如果俾佢急救真係暈完再暈

除左底褲之外,所有野都會派比你,免費的

榮恩試下冷靜啲

冷靜？你叫我冷靜？？
我好唔冷靜咩？？
點冷靜呀！！
呀！！

睇黎以後有圖唔放得出黎

巴打唔可以自私j

係其他post見到

今日跳樓個單？

十五歲細路嫌屋企太細

點解你仲入黎 冇人逼你㗎喎

你都係去屌番你個大陸人妻啦

你將來會成日對住呢啲痴線佬

咁你繼續研究孔子啦
你喜歡孔子嗎?

今日好開心，救護員小哥哥係我耳邊細細聲交case

啲仔俾你食哂啦

各位救護巴打 知唔知佢下次招募係幾時?我聽人講八至九個月一次

唔如話食，連識都難
平均只有30秒時間同佢地溝通
有時連身材/樣都未睇清

但點解要咬耳仔

你起碼叫做接觸到

老實話你知,入左職嘅根本唔會留意,亦都冇消息通知,所以都係自己留意報紙或者裝個apps把啦

明白
能傾比唔比帶計數機？

我睇左 比帶

唔記得,不過好似帶都冇用,一切以通知信上面為準

能傾係咪考物理野 但我見政府網啲例子一題物理都冇嘅

好似係邏輯野掛,我唔記得喇,睇下有冇其他師兄幫到你

鳩up巴打放假呀

咁又關你撚事咩

因為講緊d唔比得病人聽的野 所以只好係我耳邊講
難得仲講左有一陣，可以J下，嗯，皮膚幾好

條友要靠入黎搏屌拎存在感都幾可憐

捉住佢唔俾佢走！
再瘋狂咬耳仔

我都想⋯⋯但真係趕住收症⋯⋯
我已經側頭貼過去聽 (有d sad係佢好似同我差唔多高

淨係睇字已經
有冇戴口罩？睇唔睇到樣

冇啊!!!!睇到!!!挺可愛的❤️

係咪全部英文？

護士?

係啊 我係小薯仔

啊！！！！！！！！
molamola

你需唔需要急救 (拎部Lucas 出尼

有冇得搓心口

叫師兄幫你搓，我地通常用機就算

女仔人家矜持啲啦

呢個post都冇人睇架啦

yes

有中有英,好似係

好彩榮恩唔係護士

榮恩冇野做咪去急症室坐下 睇到你厭都得

近排又開始多人唔舒服⋯⋯好多病菌，唔好去啦

認真問，有冇救護員缺女朋友

去過一次啦
之後咪做左救護膠

佢地大把女

咁又係
我都係繼續丁佢地就算
FF少陣

坐過兩次救護車

做得A&E都應該唔算小薯仔啦

我地醫院痴左線，比新薯去a&e做

會俾女仔嫌棄既垃圾返工時間

用R房係咪好似打仗咁 睇片覺得你地亂中有序

12個鐘

我都係輪更，I know that feel

你讀相關科目？幾清楚喎~~
我地r房本身有分好負責的野，所以係忙係急，但亂就唔一定既
要睇埋咩醫生

ABCD係咪 我對呢方面有興趣 研究得多啲啫

通常都係咁分，但現實係2-3個人入房幫手

我唔介意

LM

榮恩唔好咁啦

有機會既，一定仲有師兄揾緊女朋友

不如組團去開放日

巴打好痴漢
下次遮返個no.會否好啲？

行下行下行咗去醫院急症室附近

又推番上來

巴打你係咪hehe黎
重癲過啲絲打

我性取向好正常

留名學野

根本就想去急症室

榮恩 你可以再癲d

有無睇過條片係個救護叔叔好似有個攤位賣野咁介紹D救護工具 勁生鬼 搵唔番

YES,就係佢 好頂引
btw 咁多位救護痴女,呢位救護叔叔正唔正

你唔係鍾意消防咩

把聲沙晒都咁落力

係唔係組團！我有興趣
我剩係睇過介紹救護車⋯⋯

我盡力
而家已經俾巴打超越左

上年去過
今年都想再去

我乜7都冇睇過
上年去班救護叔叔縮埋係角落頭

12月3 田心
12月9 慎用救護服務展覽
12月17 長沙灣

番工需要先有得睇⋯⋯
連個天都唔鐘意我⋯⋯全部要番工

我都覺,可能係我第時呀頭 跟著佢就正,咁風趣無車去都唔會悶同埋應該幾好相處

叔叔好落力！點解我上堂佢地咁hea

講到我好似好癲咁

喂呀
空歡喜一場

你係學堂？

你影埋相喎

其實我係鍾意消防,救護同警車 所以成日影

未呀,waiting list等緊入,應該要出年3月,好鬼漫長
btw唔知你記唔記得我 我係你d post定其他救護post留過言我個時好似話岩岩考完in得好差以為衰左

巴打咁中意有無考慮直情去做?

當然有 等緊下次

但你講左三樣,會考邊樣?定考晒佢?

應該考消防救護先 我都唔清楚 睇下邊個招募先

我個時都係咁,消防救護都想做,消防肥左次體能跟住試救護就一take得左
至於邊個招募先呢樣我可以答到你,上期救護係4-5月出post,已經完左出晒結果
但上期消防就8月出,仲未完,先筆試緊,面試都未開始
所以下次會係救護先 我諗你預下年2-3月左右有招募,有無操定體能呀

康哥堅係好人黎
拍佢走車一流

我認得你個名
加油 keep住上黎分享呀

我都鍾意
重買左架車仔玩

認真咩 2-3月就有招募？

想做救護狗 不過做唔到pull up同唔夠大隻

唔准你講狗
要叫救護哥哥

練囉

我係鍾意消防車同救護車入面啲大隻仔仔

啲大隻仔真係好正 加埋件制服真係一流

我陪你囉

堅？

太膚淺
我人同車都鍾意

約埋妙麗組團去

去完記得番尼話我知，有咩收獲

記得話我知係咪好多大隻仔仔

今日又見到上次個救護員

點樣???有冇傾計？？？
好緊張

係咪肯定6月前？

認真呀，呃你做乜，不嬲正路就每10個月左右一次
今年4-5月，計番下年咪2-3月左右有

冇啊 傾唔到，我有我忙，佢有佢忙

佢見唔見到你先

要加操啦

應該冇⋯⋯我見佢衝入急救房
我做緊treatment⋯⋯⋯
而且番工一忙，我就做到個癲婆咁

加油啊！我朋友考海關都係操2個月就差唔多
但我朋友係女仔

海關個體能測試同消防處冇得比...

屯門醫院個救護車隊長好撚靚仔

個體能基本上練下都一定pass

自己叫一次啦
上次老豆係屋企暈左叫完白車佢黎到我同家姐都覺得佢幾靚仔

有分咩醫院架咩

護士姐姐提提你，慎用救護車服務

姐姐

護士姐姐

講堅喎
係咪去？

我會自己搭的士去門口等佢

你的痴漢力係無極限既！佩服

但如果係由0開始操2個月,仲要係女仔就pass到既話都幾勁
加油呀個位巴打

到時你睇你救護哥哥，我睇我消防仔仔

竟然被救護no.1 fans榮恩認得
離入班仲有3-4個月已經好緊張 好驚體能跟唔上,瘋狂操練中
入到去應該無時間上連登

撐過去就得嫁啦！比d信心！

幫你影相

獲得稱號

加油呀 日後係街見到咪點下頭揮個手囉

YES SIR 有機會未來見啦護士姐姐／妹妹?

No.1 fans非你莫屬
多謝你既加油先,btw紅字個到句野加埋個"囉"字,令我諗起...呢句野

幻想到榮恩同d救護哥哥講：出來食個飯囉～～
sorry笑左

入邊大把時間你玩電話

原來我係你地心目中係咁既樣

aggar

我諗起梁小姐

梁小姐都好啲呀…

你又知?

聽人講既！

師兄請教下，入班前有咩特別野要準備／注意？

你地仲未瞓？
利申，番緊工

女仔番通宵好容易殘

文具，枕頭，被舖，個人護理用品，保礦力沖劑，舒緩肌肉痛嘅按摩膏，乾糧，鬚根生得快嘅請自己考慮用電刨定手動刀，頭一個月冇得出街同埋做乜做被呀sir罰嘅心理準備，預早啲出門口，第一日如果遲到嘅，我包你黎緊個半年生不如死

btw,而家仲有冇迎新日？

唔講重以為入獄

其實冇分別

鳩up哥哥又放假

鳩up巴真係好支持個post

其實係咪榮恩扮

個po即刻好恐怖

究竟係榮恩扮鳩up定鳩up扮榮恩

都講左好多次
呢個post啲人全部都係救護員自己扮

係就好啊

記得唔好帶醫院果d冬青膏，乜用都冇
如果怕會扭傷果d，可以買有ibuprofen 成份是藥膏，可以消炎止痛
普通就hirudoid 去下瘀(我估你地train應該都易瘀？

好靜啊

第一次聽,google左,有用架咩?
朝九晚十奴巴 到而家都唔知你係邊個,睇來遲下要用係入邊個半年打探下先得
半年流流長我唔信搵唔到邊個係你,比我知道左你就知味道,沖涼小心d

我覺得冇用，得個涼字

好多救護mon住呢個post

毒撚要係度搵存在感
脷伸：毒撚

叫佢地上水打招呼

快d佢地上尼

唔好得個望字好喎

Hello

Hi~~

拋左西瓜未？

鳩up兄做啊~
咩係拋西瓜？

都冇人會出聲架啦
得鳩兄咁俾面充撐下場面

又手殘
早啊

點解會發展成咁

咪就係鳩up囉

你叫啦，學院咁偏僻，到時叫天不應叫地不聞，叫破喉嚨都無人幫到你

因為佢死都唔相認 我都係想入到去有個照應姐

愈嗌啲人愈興奮

我會去按腳

我地係幫病人buy time , 但如果個鐘要停我地都無辦法

我地幫病人buy time,但如果濫用嘅要waste我地都無辦法
咁樣會貼切啲

我地用生命拯救生命
番夜幫廢老 燃燒生命

定係了解生命

好偉大

一諗到半夜便秘call車的阿婆
我都覺得你地好慘

依個唔係感情台咩

你想講啲咩？

感情台講關於救護野

講對救護既感情唔得咩

各位救護巴打 我想問下視力測試嘅過程係點 先除眼鏡睇E字 再戴番眼鏡睇E字？

我冇戴眼鏡,幫你唔到

做救護,要無情架,唔係自己會好痛苦

我幫你分擔
你肯講我肯聽

日日都見咁多 有情都變無情

不用除眼鏡
你可以戴住眼鏡讀，證明你可以用適當矯視工具下睇到字
反而色盲色弱好大機會唔pass
救護考體能並不需要讀E字
body check只係你過晒體能、能傾、fib，呢3關之後嘅事

咁多巴打上水

日日都做痾唔到尿,頭暈,唔開心,那裡來的有情

fib係咪即係interview?
Btw thx巴打解答

好彩我冇叫救護車姐…

我明 一諗到尼緊冬季流感高峰期

日日都係高峰期，根本就冇分別

未試過低囉

唔好咁啦
心靈上支你地

新的一天新的希望
今日有師兄尼儲打針數
好開心

我行動上支持
去局門口舉牌

黑人問號

即係今日番工全更都有救護員哥哥陪我

呀！！！！！！！！！！！

忙到pk啦
我仲想可以認識下

我都想認識下護士姐姐

快d互相認識啦你地

好好想同你地出街
利申 只接受男巴

嗚呀 食檸檬

你係巴打想同救護哥哥出街

明明係好nice的say hi

痴漢又出動

我冇把握機會問哥哥拎電話
原來只係尼2日

尋日返tuns見到啲救護哥哥好正 有冇hkw既係度

鳩up師兄係咪比我地的痴漢力嚇親

我之前係hke

同我搶救護巴

見慣大場面,有咩未見過,小菜一碟

經驗豐富

你攔途截劫我就驚喇

交低tg先講

唔知點解⋯⋯我覺得榮恩會咁做xD
放心，我只會係急症室等你地

榮恩bb

你係邊個

老婆

師兄上晒水

真心想識人比人dislike，痴漢力爆登的又冇野
我睇唔透

話說天氣開始凍，我好鐘意佢地件橙色外套，勁型！
而且腰位放腰包的地方仲有拉鍊可以拉開，真係勁正

妙麗

扯~~重以為邊個救護哥哥添

我都係咁諗 次次講完榮恩就會咁做

我唔係人

點解要戴帽?

無此人喎大哥

曬囉

我已經坐左兩日…係咪老點架

絲打好慘

好快手！
榮恩要快d望多d，佢地開始著長袖啦

我主要j件褸，無問題架

件褸好正

我係無堅不摧的

最近偷拍風波好勁 我會唔會俾人拉

影車姐，冇事既

唔會掛

今日又有收穫

你敢唔敢貼出黎

有橙衫

相呢

正呀正呀
我一直覺得救護白衫好似普通左d,周圍d保安,樓下看更都係白衫,覺得人地消防件藍衫感覺特別d man d,不過救護又有橙嬲加乘
唔知我自己將來著起套制服好唔好睇呢

手殘負皮左 想正皮你
根據我日丁夜丁的經驗，後生點樣都著得好型
叔叔們就圓圓地咁，但都好smart

黑實大隻型最正

其實著制服就正

我仲以為邊個負皮我，想話我一定著得唔好睇
叔叔們圓圓地笑左 哈哈，好厚道既講法，形容到佢地好可愛 幻想到一個圓dom墜既橙色波係到救人

英雄所見略同
黑實大隻可以瘋狂加分

啱啱見到圓圓地既叔叔，真係幾cute

諗返起推銷個阿叔

救護員叔叔同推銷叔叔都一樣咁吹得xD

救護哥哥

鐘意救護哥哥唔著褸 可以見到對粗手臂 好正

佢地開始轉長袖

天口涼呀,仲著短袖容乜易病呀,自己病左仲點救人呢?

等我畀啲溫暖救護哥哥

有冇人俾溫暖我

我扮救護哥哥畀溫暖你

榮恩 好番d未

低溫症呀

我有病過咩

身無病,心病
咁快唔記得左果個POST?

唉…算啦呢啲

冇左你，冷清左好多

諗緊自己係咪ff得太多

Ff 咩？

話說琴日有個救護員叔叔冇戴皮帶，條褲跌緊，我淆底冇同佢講

我諗佢應該知既

佢應該feel到⋯⋯其實提完都冇沒法可以幫到佢

過去幫佢丘一丘返

我驚比叔叔告我非禮

有冇發覺個post得返我地兩個pm咁

今日全部輪椅都用晒，係大堂揾最後幾架但比鏈鎖住
救護員哥哥同我一齊解開d鏈
仲解完一架話比我用先

我地不如交換tg一齊傾算
師兄們唔見晒

冇乜機會見到你,廢事比你FF 所以唔應你地

師兄lee句好絕

你講我知你係邊咪見到囉

你係咪真係add先

新界區,慢慢搵

你望下後面

新界區未來師兄
btw想問下出班派邊間局係會根據住邊區定隨機派?住新界唔想番港島呀

盡可能都編返屋企附近,不過如果你出班果段時間有局加車,咁就好大機會要去果間局,頂到下班新仔出咪可以求調囉

其實你可以申請參觀救護站

今日係消防處個網見到有得申請 差啲衝動地㩒左個人申請

榮恩唔好諗啦！去申請啦！

西定北

講講下原來全部人都係同一個橫頭

榮恩咩區

新界

冇記錯你好似北？

我冇講過係邊

套唔到

有救護既地方就有我

榮恩遲d會唔會衝出新界

巴打最近係咪有rrv跟車

鳩兄去邊我去邊

Rrv即係咩？

尋晚第一次夢到救護哥哥

快速應變急救車

你點解會知

因為我個區最近有RRV跟車
不過我唔知係咪3架RRV全部同一時間都跟車

救護哥哥同你做d咩啊

知識型痴漢係勁d
話說rrv幾時會派同負責d咩？

你想佢晌度幫下手果時就永遠唔見,你想快快趣搞掂走人嘅時候,佢就會晌度阻住晒,又唔同電單車咁,可以快啲到場,又唔可以車病人去醫院,唔好話你,其實我都唔係好知RRV係要黎做乜

救護車同cycle都去唔到會叫RRV
跟車係睇住前線人員,做D監管工作
同埋有大case佢地會去現場做指揮
有錯嘅話屌細力D

屌 乜原來現實係咁

話說夢到有個朋友係屋企整親腳流哂血
叫左車啦，3個救護上到黎竟然橋埋對腳坐係隔離吹水

點解會發到啲咁奇怪既夢

你點知鳩兄有份

目中無鳩,心中有鳩,善哉善哉

唔一定要佢有份嘅
只要佢間局有份 咪.....

佢邊間局

放心現實佢地點都會撻塊burn pad再痴d膠紙

現實同幻想有好大出入
係咪disaster call 果陣車d大粒野果架？

咁要問佢啦

平時1粒渣個㗎

So sad 我明點解會比鳩師兄嫌棄佢

why 因為佢地淨係行行企企?

不了
j唔落

即係明明有個人係度，但其實佢可以做的野有限，而且仲有個大粒dd的係度𥄫實你做野

我冇嫌棄呀,由頭到尾都當睇佢地唔到

🤔🤔呢個問題好深入,救護主任其實去車嘅機會極少,再加上1粒仔,3年年資都未有,你就要佢自己一個揸埋架車晌街度去做call,的確係有壓力嘅,仲要去到得佢自己一個,大車未度,就得佢一個晌現場等,消防都都有幾個人,所以搞下搞下,咪變左跟埋大車尾去collaps或者周圍巡下局咁呀,又或者去大型事故做指揮囉

好熱鬧

鳩兄好捧場

榮恩發夢都見到救護員，真係中毒太深

算啦 消磨處最叻就係浪費資源

正苦部門的通病

而家先第一次夢到唔算深啦
但唔係夢到好野

依家係個腦係咁諗住救護員哥哥就得嫁啦

日日都有諗架

有啲陰深feel

原來佢有po到 佢又冇顯示 搞到我係咁po

感謝推post

有d似犯案預告的感覺

成日都見到車，到底d人 call得有幾濫

鳩師兄今日N?

唔自爆

鳩巴有EMA II未

個post就爆…我未諗好開場白

牌

係咪做幾年就考得？

comfirm左考二柴試,pass後,局長根據表現排隊讀course,讀完考試合格就有

點解鳩兄會咁得閒

倒垃圾有幾忙

哎呀
唔好咁啦鳩兄

哎呀

執執啲相先

好萄葡！翻緊工啊

BMW嘅cycle就黎冇晒

電單車真係好正

好想去開放日，幾時再有我又有假

機場保安

點解咁講

你自己一個去???

唔係呀…